那些年香港改編自日韓的歌

點排?

10. 頭髮亂了 - 張學友

原曲 Honey - JYP

你個10得一首

出緊

譚詠麟 - 忘不了您

五輪真弓 - 恋人よ

李香琴

9. 閉目入神 - 鄭中基

瞳をとじて - 平井堅

樓主早👋

早

下無啦..?

8. 月半小夜曲 - 李克勤

月半小夜曲 - 河合奈保子

ロード - the 虎舞竜

愛的故事上集

6. 陰天假期 維度爾

Endless Story 伊藤由奈

有冇鄭秀文

高汁po

睇埋落去你就知

姐係有喇
李貞腎

有無譚校長..?

三個月後再入黎

咁醒

每天愛你多一些

碧い瞳のエリス

跳舞街

又抄denq

Gem

🙃

？

1. say yes

2.tell me you love me

情不自禁

Automatic

我叫我個孫入黎睇..

彩雲國物語無得輸

5. 愛情陷阱 - 撚伯

背中ごしにセンチメンタル - 宮里久美

泳兒都有

TWICE TT

[b無窮且無盡[/b]

張學友，局外人

明菜，十戒

千千闕歌 - 陳慧嫻

夕焼けの歌 - 近藤真彦

原曲：最愛
原唱：柏原芳恵（當時18歳)
作曲：中島みゆき
作詞：中島みゆき
年份：1984

改編：最愛
主唱：周慧敏 (當時25歲)
作詞：李克勤
年份：1993(原來遲咗9年)

4.遙遠的她 張學友

浪漫鉄道 谷村新司

祝君好
smile again

惱春風

二人だけのセレモニー 岡田有希子

一切都為愛 莫艷儀

樓主冇貨派就唔好成日由10開始數啦

樓主有貨

係

嗯